【十一國殤六區開花】其實真係唔應該搞馬場

For Reference: 八月五日全港罷工應家柏公開信

------------------------------

馬會員工早前已發公開信，呼籲高層盡快回應訴求，而昨晚（4日）馬會行政總裁應家柏向員工發信，表示尊重同事罷工的決定。

以下為應家柏的公開信內容：

親愛的同事們：

近日，我與不少同事一樣，一直密切留意香港局勢的最新發展。香港現正面對社會嚴重撕裂的情況，對香港整體及長遠利益十分不利。

過去數天，部份同事與我分享對事件的關注，過程中聽到持不同意見或對立聲音。我希望藉此機會，以馬會同事而非行政總裁的身份作出呼籲。在這艱難時刻，我們必須團結一致，即使同事之間在意見和信念方面存在重大分歧，我們亦要互相包容、尊重。

我希望馬會全體同事繼續秉持致力建設更美好社會的宗旨，而非着眼於商業利益。我認為，互信和互相尊重是我們的重要基石，不但使我們的主要業務，在各部門同事通力合作下運作暢順；更重要的是，在這個基礎上進行開放和具建設性的交流討論，有助我們尋求解決方案。

現今社會撕裂情況日趨嚴重，令人擔憂；因此，同事間保持互信和互相尊重，是維護馬會核心價值和宗旨的關鍵。

香港社會目前面對前所未有的挑戰，我期望大家體諒在這個極具挑戰性的環境下，我們在處理事情上未必能夠做到萬事俱圓。我絕對尊重言論自由，所以我也尊重部份同事參與明（今）天（5日）罷工的決定，作為他們表達意見的途徑。同時，我亦希望大家能夠尊重其他同事選擇明（今）天如常工作的決定。

我們留意到部份社會人士以至馬會同事或許對馬會的營運或應做的事情持有不同的意見；未來數星期，我們可以預見這方面的情況將會增加。

在過去與同事的對話中，我深刻體會到很多同事都深切認同，作為馬會員工，團結一致是我們向社會展現馬會致力建設更美好社會宗旨的唯一途徑。

同時，作為同一團隊，我們必須互相尊重和信任，在當前社會面對巨變的環境下，透過聆聽和求同存異，尋求解決方案，以示馬會是香港人可以信任的機構。

------------------------------

廢事quote link

見到隔離有個國殤集會post而其中一區沙田目標就係塞馬場
真心覺得搞還搞點都唔好搞冧馬會
六月中有攝記係馬場舉牌反送中被保安武力制服
翌日高層已經即刻出聲明割蓆道歉
八月全港罷工CEO發上述呢篇新聞稿其實已經係一個血淋淋既表態
講明左兩點：一「不應著眼於商業利益」由得你搞；二「尊重同事罷工決定」唔秋後算賬
到九月何妖要出馬佢就索性上演一場終極攬炒真係同你取消哂全晚跑馬
開埠以來第一次因人為政治因素造成「馬迷、員工、騎師、馬匹福祉受威脅」而搞到冇馬跑
就連投注站D廢老都會一面倒屌告東尼屌何妖而唔係賴我地搞事

其實要搞馬場簡直係極低成本極高效益
鐳射燈照一照隻馬眼已經可以搞到佢狂性大發
兩三個示威者衝出草地已經可以演變成TG放題
馬場警崗亦好難搵幾百隻防暴速龍入去嚴陣以待
一個賽馬日十幾億投注額又可以變零攬炒

大家都知機場係港共春袋
其實馬場亦係政府鳩根
但懇請各位三思而後行
反省下係咪應該逢春袋就鏈？逢鳩根就蚊？
好多人擔心革命會衰亡於同溫層效應
但真係唔好過猶不及最後演變到連潛在既同溫層都反我地

大家都攰
大家都驚輸
但正因為咁
戰略同目標不容許再有差池

歡迎熱烈討論不喜盡插

最後

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

林鄭落地獄 黑警死全家

小弟預約各位煲底下除罩相擁

同意

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

自推

馬場取消儀式 唔邀請高官入場

推

推一推
如果企係抗爭者一方
唔應該落井下石